如果世紀帝國出左依家既支拿國會有咩技能

睇完條片笑到
好想知班大陸網民睇到有咩反應

自煮研發

封建時代就可以研發大躍進
所有農民會放下手邊工作
開始拆家回收資源
進入大煉鋼時代

帳面上兵工廠生產效率提高500%
農田也從125肉變成十萬肉
但都只是好看
實際毫無作用
農民還會持續減少
因為大躍進餓死了一堆人

接著可以研發文化大革命
時間直接退回黑暗時代

睇到呢到笑死左

免費生產工人（可以食草，唔洗住屋）
強行遷拆（拆除建築物快200%）
牧師免疫（洗腦勁過你）
特種兵：維穩部隊（被攻擊附近有村兵可替代受傷）

城管：拆卸建築物速度增加100%
科技：盜竊對方已研發技術

村民有80%係被洗腦
採集能力提升200%
另外20%屬於正常人
可進行升級
但升級後有機率被消失